0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"fait moi le css de ce code et rajoute moi une navabar en plus de celle d\u00E9ja fait mais en ligne","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060csharp\n@model List\u003Cstring\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n    \u003Cstyle\u003E\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n        }\n        .navbar {\n            display: flex;\n            justify-content: space-between;\n            background-color: #333;\n            color: #fff;\n            padding: 15px;\n        }\n        .navbar a {\n            color: #fff;\n            text-decoration: none;\n        }\n        ul {\n            list-style-type: none;\n        }\n        li {\n            margin: 5px 0;\n        }\n    \u003C/style\u003E\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022navbar\u0022\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EHome\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EAbout\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EContact\u003C/a\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\n    \u003Ch1\u003ENames\u003C/h1\u003E\n\n    \u003Cul\u003E\n    @foreach (var name in Model)\n    {\n        \u003Cli\u003E@name\u003C/li\u003E\n    }\n    \u003C/ul\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"refait moi le css de 0 le code aussi en utilisant les m\u00EAme lien de page","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060csharp\n@model List\u003Cstring\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n    \u003Cstyle\u003E\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n            background-color: #f4f4f4;\n        }\n        .navbar {\n            display: flex;\n            justify-content: space-between;\n            background-color: #333;\n            color: #fff;\n            padding: 15px;\n        }\n        .navbar a {\n            color: #fff;\n            text-decoration: none;\n        }\n        ul {\n            list-style-type: none;\n            padding: 0;\n            margin: 0;\n        }\n        li {\n            margin: 5px 0;\n        }\n    \u003C/style\u003E\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022navbar\u0022\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EHome\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EAbout\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EContact\u003C/a\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\n    \u003Ch1\u003ENames\u003C/h1\u003E\n\n    \u003Cul\u003E\n    @foreach (var name in Model)\n    {\n        \u003Cli\u003E@name\u003C/li\u003E\n    }\n    \u003C/ul\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Generate","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"ces exactement la m\u00EAme page","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060csharp\n@model List\u003Cstring\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n    \u003Cstyle\u003E\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n            background-color: #f4f4f4;\n        }\n        .navbar {\n            display: flex;\n            justify-content: space-between;\n            background-color: #333;\n            color: #fff;\n            padding: 15px;\n        }\n        .navbar a {\n            color: #fff;\n            text-decoration: none;\n        }\n        ul {\n            list-style-type: none;\n            padding: 0;\n            margin: 0;\n        }\n        li {\n            margin: 5px 0;\n        }\n    \u003C/style\u003E\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022navbar\u0022\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EHome\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EAbout\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EContact\u003C/a\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\n    \u003Ch1\u003ENames\u003C/h1\u003E\n\n    \u003Cul\u003E\n    @foreach (var name in Model)\n    {\n        \u003Cli\u003E@name\u003C/li\u003E\n    }\n    \u003C/ul\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"je souhaite mettre mon projet actuelle sur github comment faire ?","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"Pour mettre votre projet actuel sur GitHub, vous pouvez suivre ces \u00E9tapes:\r\n\r\n1. Cr\u00E9ez un nouveau d\u00E9p\u00F4t sur GitHub. Vous pouvez le faire en vous connectant \u00E0 votre compte GitHub, en cliquant sur le bouton \u0022\u002B\u0022, puis en s\u00E9lectionnant \u0022Nouveau d\u00E9p\u00F4t\u0022.\r\n\r\n2. Ouvrez un terminal ou une invite de commande sur votre ordinateur.\r\n\r\n3. Naviguez vers le r\u00E9pertoire de votre projet en utilisant la commande \u0060cd\u0060.\r\n\r\n4. Initialisez un nouveau d\u00E9p\u00F4t git en utilisant la commande \u0060git init\u0060.\r\n\r\n5. Ajoutez tous les fichiers de votre projet au d\u00E9p\u00F4t git en utilisant la commande \u0060git add .\u0060.\r\n\r\n6. Faites un premier commit en utilisant la commande \u0060git commit -m \u0022Initial commit\u0022\u0060.\r\n\r\n7. Liez votre d\u00E9p\u00F4t local \u00E0 votre d\u00E9p\u00F4t GitHub en utilisant la commande \u0060git remote add origin \u003Curl_de_votre_d\u00E9p\u00F4t_GitHub\u003E\u0060.\r\n\r\n8. Poussez vos modifications sur GitHub en utilisant la commande \u0060git push -u origin master\u0060.\r\n\r\nCes \u00E9tapes supposent que vous avez d\u00E9j\u00E0 install\u00E9 git sur votre ordinateur. Si ce n\u0027est pas le cas, vous pouvez le t\u00E9l\u00E9charger et l\u0027installer \u00E0 partir de [https://git-scm.com/downloads](https://git-scm.com/downloads).","Type":0,"Status":1,"FollowUpPrompts":["Comment puis-je cloner un d\u00E9p\u00F4t GitHub sur mon ordinateur local ?","Comment puis-je r\u00E9soudre les conflits de fusion dans git ?"]},"SelectedFunctionName":"Answer","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"rajoute moi 2 card en plus 1 pour biblioth\u00E9que api et l\u0027ature fiche de synth\u00E9se et ajoute moi un gros titre pour dire ici se trouver mes diff\u00E9rent projet , documents","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060csharp\n@model List\u003Cstring\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n    \u003Cstyle\u003E\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n            background-color: #f4f4f4;\n        }\n        .navbar {\n            display: flex;\n            justify-content: space-between;\n            background-color: #333;\n            color: #fff;\n            padding: 15px;\n        }\n        .navbar a {\n            color: #fff;\n            text-decoration: none;\n        }\n        ul {\n            list-style-type: none;\n            padding: 0;\n            margin: 0;\n        }\n        li {\n            margin: 5px 0;\n        }\n        .card {\n            border: 1px solid #ddd;\n            border-radius: 5px;\n            padding: 15px;\n            margin: 15px 0;\n        }\n        h2 {\n            font-size: 2em;\n            margin: 15px 0;\n        }\n    \u003C/style\u003E\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022navbar\u0022\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EHome\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EAbout\u003C/a\u003E\n        \u003Ca href=\u0022#\u0022\u003EContact\u003C/a\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\n    \u003Ch1\u003ENames\u003C/h1\u003E\n\n    \u003Cul\u003E\n    @foreach (var name in Model)\n    {\n        \u003Cli\u003E@name\u003C/li\u003E\n    }\n    \u003C/ul\u003E\n\n    \u003Ch2\u003EIci se trouvent mes diff\u00E9rents projets, documents\u003C/h2\u003E\n\n    \u003Cdiv class=\u0022card\u0022\u003E\n        \u003Ch3\u003EBiblioth\u00E8que API\u003C/h3\u003E\n        \u003Cp\u003EDescription de la biblioth\u00E8que API...\u003C/p\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\n    \u003Cdiv class=\u0022card\u0022\u003E\n        \u003Ch3\u003EFiche de synth\u00E8se\u003C/h3\u003E\n        \u003Cp\u003EDescription de la fiche de synth\u00E8se...\u003C/p\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Generate","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"r\u00E9duit un maximul la taille des images : \u003C!DOCTYPE html\u003E\r\n\u003Chtml lang=\u0022en\u0022\u003E\r\n\r\n\u003Chead\u003E\r\n    \u003Cmeta charset=\u0022UTF-8\u0022\u003E\r\n    \u003Cmeta name=\u0022viewport\u0022 content=\u0022width=device-width, initial-scale=1.0\u0022\u003E\r\n    \u003Ctitle\u003ETechno\u003C/title\u003E\r\n    \u003Clink href=\u0022https://cdn.jsdelivr.net/npm/tailwindcss@2.2.19/dist/tailwind.min.css\u0022 rel=\u0022stylesheet\u0022\u003E\r\n\u003C/head\u003E\r\n\r\n\u003Cbody class=\u0022bg-gray-100\u0022\u003E\r\n    \u003Cdiv class=\u0022container mx-auto px-4 py-8\u0022\u003E\r\n        \u003Ch1 class=\u0022text-3xl font-bold mb-4\u0022\u003EVeille technologique\u003C/h1\u003E\r\n\r\n        \u003Cdiv class=\u0022article bg-white rounded-lg shadow-lg p-8 space-y-4\u0022\u003E\r\n            \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EVALL-E : l\u2019outil IA de Microsoft qui peut imiter la voix d\u2019une personne\u003C/h2\u003E\r\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EVALL-E est bas\u00E9 sur un mod\u00E8le de synth\u00E8se vocale par IA appel\u00E9 Neural Text-to-Speech (Neural TTS), qui utilise un r\u00E9seau de neurones pour g\u00E9n\u00E9rer des voix naturelles \u00E0 partir de textes. Ce mod\u00E8le est entra\u00EEn\u00E9 sur des donn\u00E9es de voix de diff\u00E9rentes personnes pour apprendre \u00E0 reproduire les caract\u00E9ristiques uniques de chaque voix.\u003C/p\u003E\r\n            \u003Cimg src=\u0022https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/medium_640x320/public/000_12131d-2.jpg\u0022 alt=\u0022\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full max-h-96 h-auto\u0022\u003E\r\n\r\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EContrairement \u00E0 d\u0027autres outils de synth\u00E8se vocale, VALL-E n\u0027a pas besoin d\u0027un enregistrement audio existant de la personne dont la voix doit \u00EAtre reproduite. Au lieu de cela, il utilise des \u00E9chantillons de voix de la personne pour cr\u00E9er une voix de synth\u00E8se \u00E0 partir de z\u00E9ro.\u003C/p\u003E\r\n            \u003Cimg src=\u0022https://cdn.futura-sciences.com/sources/images/IA-technologie.jpeg\u0022 alt=\u0022Image 2\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full h-auto\u0022\u003E\r\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003ESelon Microsoft, VALL-E pourrait avoir des utilisations dans les jeux vid\u00E9o, les films, les publicit\u00E9s et autres m\u00E9dias. Il pourrait \u00E9galement \u00EAtre utilis\u00E9 pour aider les personnes atteintes de troubles de la parole \u00E0 communiquer plus facilement.\u003C/p\u003E\r\n            \u003Cimg src=\u0022https://www.gizchina.com/wp-content/uploads/images/2023/01/VALL-E-AI.jpg\u0022 alt=\u0022Image 3\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full h-auto\u0022\u003E\r\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003ECependant, il y a \u00E9galement des pr\u00E9occupations concernant l\u0027utilisation potentielle de cette technologie \u00E0 des fins de manipulation et de fraude. Par exemple, il pourrait \u00EAtre utilis\u00E9 pour cr\u00E9er de fausses preuves audio ou pour imiter la voix de quelqu\u0027un sans leur consentement.\u003C/p\u003E\r\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EMicrosoft a d\u00E9clar\u00E9 que VALL-E \u00E9tait encore \u00E0 un stade pr\u00E9liminaire de d\u00E9veloppement et qu\u0027il \u00E9tait destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre utilis\u00E9 \u00E0 des fins de recherche. Il n\u0027a pas encore \u00E9t\u00E9 annonc\u00E9 quand ou si VALL-E sera commercialis\u00E9.\u003C/p\u003E\r\n            \u003Ch3 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EOutils pour se renseigner sur VALL-E et rester \u00E0 jour :\u003C/h3\u003E\r\n            \u003Cul class=\u0022list-disc pl-4 mb-4\u0022\u003E\r\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\r\n                    \u003Ca href=\u0022https://www.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003ESite Web de Microsoft\u003C/a\u003E - Le site officiel de Microsoft o\u00F9 vous pouvez trouver des informations sur VALL-E et ses d\u00E9veloppements.\r\n                \u003C/li\u003E\r\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\r\n                    \u003Ca href=\u0022https://blogs.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003EBlogs Microsoft\u003C/a\u003E - Les blogs officiels de Microsoft o\u00F9 vous pouvez trouver des articles et des mises \u00E0 jour sur VALL-E.\r\n                \u003C/li\u003E\r\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\r\n                    \u003Ca href=\u0022https://docs.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003EDocumentation Microsoft\u003C/a\u003E - La documentation officielle de Microsoft qui fournit des guides et des ressources techniques pour VALL-E.\r\n                \u003C/li\u003E\r\n            \u003C/ul\u003E\r\n\r\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700\u0022\u003EN\u0027h\u00E9sitez pas \u00E0 consulter ces sources pour obtenir les derni\u00E8res informations sur VALL-E et ses avanc\u00E9es passionnantes dans le domaine de la synth\u00E8se vocale par IA.\u003C/p\u003E\r\n        \u003C/div\u003E\r\n    \u003C/div\u003E\r\n\u003C/body\u003E\r\n\r\n\u003C/html\u003E","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060html\n\u003C!DOCTYPE html\u003E\n\u003Chtml lang=\u0022en\u0022\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n    \u003Cmeta charset=\u0022UTF-8\u0022\u003E\n    \u003Cmeta name=\u0022viewport\u0022 content=\u0022width=device-width, initial-scale=1.0\u0022\u003E\n    \u003Ctitle\u003ETechno\u003C/title\u003E\n    \u003Clink href=\u0022https://cdn.jsdelivr.net/npm/tailwindcss@2.2.19/dist/tailwind.min.css\u0022 rel=\u0022stylesheet\u0022\u003E\n    \u003Cstyle\u003E\n        img {\n            width: 50%;\n            height: auto;\n        }\n    \u003C/style\u003E\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody class=\u0022bg-gray-100\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022container mx-auto px-4 py-8\u0022\u003E\n        \u003Ch1 class=\u0022text-3xl font-bold mb-4\u0022\u003EVeille technologique\u003C/h1\u003E\n\n        \u003Cdiv class=\u0022article bg-white rounded-lg shadow-lg p-8 space-y-4\u0022\u003E\n            \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EVALL-E : l\u2019outil IA de Microsoft qui peut imiter la voix d\u2019une personne\u003C/h2\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EVALL-E est bas\u00E9 sur un mod\u00E8le de synth\u00E8se vocale par IA appel\u00E9 Neural Text-to-Speech (Neural TTS), qui utilise un r\u00E9seau de neurones pour g\u00E9n\u00E9rer des voix naturelles \u00E0 partir de textes. Ce mod\u00E8le est entra\u00EEn\u00E9 sur des donn\u00E9es de voix de diff\u00E9rentes personnes pour apprendre \u00E0 reproduire les caract\u00E9ristiques uniques de chaque voix.\u003C/p\u003E\n            \u003Cimg src=\u0022https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/medium_640x320/public/000_12131d-2.jpg\u0022 alt=\u0022\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full max-h-96 h-auto\u0022\u003E\n\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EContrairement \u00E0 d\u0027autres outils de synth\u00E8se vocale, VALL-E n\u0027a pas besoin d\u0027un enregistrement audio existant de la personne dont la voix doit \u00EAtre reproduite. Au lieu de cela, il utilise des \u00E9chantillons de voix de la personne pour cr\u00E9er une voix de synth\u00E8se \u00E0 partir de z\u00E9ro.\u003C/p\u003E\n            \u003Cimg src=\u0022https://cdn.futura-sciences.com/sources/images/IA-technologie.jpeg\u0022 alt=\u0022Image 2\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full h-auto\u0022\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003ESelon Microsoft, VALL-E pourrait avoir des utilisations dans les jeux vid\u00E9o, les films, les publicit\u00E9s et autres m\u00E9dias. Il pourrait \u00E9galement \u00EAtre utilis\u00E9 pour aider les personnes atteintes de troubles de la parole \u00E0 communiquer plus facilement.\u003C/p\u003E\n            \u003Cimg src=\u0022https://www.gizchina.com/wp-content/uploads/images/2023/01/VALL-E-AI.jpg\u0022 alt=\u0022Image 3\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full h-auto\u0022\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003ECependant, il y a \u00E9galement des pr\u00E9occupations concernant l\u0027utilisation potentielle de cette technologie \u00E0 des fins de manipulation et de fraude. Par exemple, il pourrait \u00EAtre utilis\u00E9 pour cr\u00E9er de fausses preuves audio ou pour imiter la voix de quelqu\u0027un sans leur consentement.\u003C/p\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EMicrosoft a d\u00E9clar\u00E9 que VALL-E \u00E9tait encore \u00E0 un stade pr\u00E9liminaire de d\u00E9veloppement et qu\u0027il \u00E9tait destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre utilis\u00E9 \u00E0 des fins de recherche. Il n\u0027a pas encore \u00E9t\u00E9 annonc\u00E9 quand ou si VALL-E sera commercialis\u00E9.\u003C/p\u003E\n            \u003Ch3 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EOutils pour se renseigner sur VALL-E et rester \u00E0 jour :\u003C/h3\u003E\n            \u003Cul class=\u0022list-disc pl-4 mb-4\u0022\u003E\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\n                    \u003Ca href=\u0022https://www.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003ESite Web de Microsoft\u003C/a\u003E - Le site officiel de Microsoft o\u00F9 vous pouvez trouver des informations sur VALL-E et ses d\u00E9veloppements.\n                \u003C/li\u003E\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\n                    \u003Ca href=\u0022https://blogs.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003EBlogs Microsoft\u003C/a\u003E - Les blogs officiels de Microsoft o\u00F9 vous pouvez trouver des articles et des mises \u00E0 jour sur VALL-E.\n                \u003C/li\u003E\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\n                    \u003Ca href=\u0022https://docs.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003EDocumentation Microsoft\u003C/a\u003E - La documentation officielle de Microsoft qui fournit des guides et des ressources techniques pour VALL-E.\n                \u003C/li\u003E\n            \u003C/ul\u003E\n\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700\u0022\u003EN\u0027h\u00E9sitez pas \u00E0 consulter ces sources pour obtenir les derni\u00E8res informations sur VALL-E et ses avanc\u00E9es passionnantes dans le domaine de la synth\u00E8se vocale par IA.\u003C/p\u003E\n        \u003C/div\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\u003C/body\u003E\n\n\u003C/html\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"arrange tout avec tailwinds pour bien encadrer les image et les centrer","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060Razor\n\u003C!DOCTYPE html\u003E\n\u003Chtml lang=\u0022en\u0022\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n    \u003Cmeta charset=\u0022UTF-8\u0022\u003E\n    \u003Cmeta name=\u0022viewport\u0022 content=\u0022width=device-width, initial-scale=1.0\u0022\u003E\n    \u003Ctitle\u003ETechno\u003C/title\u003E\n    \u003Clink href=\u0022https://cdn.jsdelivr.net/npm/tailwindcss@2.2.19/dist/tailwind.min.css\u0022 rel=\u0022stylesheet\u0022\u003E\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody class=\u0022bg-gray-100\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022container mx-auto px-4 py-8\u0022\u003E\n        \u003Ch1 class=\u0022text-3xl font-bold mb-4\u0022\u003EVeille technologique\u003C/h1\u003E\n\n        \u003Cdiv class=\u0022article bg-white rounded-lg shadow-lg p-8 space-y-4\u0022\u003E\n            \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EVALL-E : l\u2019outil IA de Microsoft qui peut imiter la voix d\u2019une personne\u003C/h2\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EVALL-E est bas\u00E9 sur un mod\u00E8le de synth\u00E8se vocale par IA appel\u00E9 Neural Text-to-Speech (Neural TTS), qui utilise un r\u00E9seau de neurones pour g\u00E9n\u00E9rer des voix naturelles \u00E0 partir de textes. Ce mod\u00E8le est entra\u00EEn\u00E9 sur des donn\u00E9es de voix de diff\u00E9rentes personnes pour apprendre \u00E0 reproduire les caract\u00E9ristiques uniques de chaque voix.\u003C/p\u003E\n            \u003Cdiv class=\u0022flex justify-center\u0022\u003E\n                \u003Cimg src=\u0022https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/medium_640x320/public/000_12131d-2.jpg\u0022 alt=\u0022\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full max-h-96 h-auto\u0022\u003E\n            \u003C/div\u003E\n\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EContrairement \u00E0 d\u0027autres outils de synth\u00E8se vocale, VALL-E n\u0027a pas besoin d\u0027un enregistrement audio existant de la personne dont la voix doit \u00EAtre reproduite. Au lieu de cela, il utilise des \u00E9chantillons de voix de la personne pour cr\u00E9er une voix de synth\u00E8se \u00E0 partir de z\u00E9ro.\u003C/p\u003E\n            \u003Cdiv class=\u0022flex justify-center\u0022\u003E\n                \u003Cimg src=\u0022https://cdn.futura-sciences.com/sources/images/IA-technologie.jpeg\u0022 alt=\u0022Image 2\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full h-auto\u0022\u003E\n            \u003C/div\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003ESelon Microsoft, VALL-E pourrait avoir des utilisations dans les jeux vid\u00E9o, les films, les publicit\u00E9s et autres m\u00E9dias. Il pourrait \u00E9galement \u00EAtre utilis\u00E9 pour aider les personnes atteintes de troubles de la parole \u00E0 communiquer plus facilement.\u003C/p\u003E\n            \u003Cdiv class=\u0022flex justify-center\u0022\u003E\n                \u003Cimg src=\u0022https://www.gizchina.com/wp-content/uploads/images/2023/01/VALL-E-AI.jpg\u0022 alt=\u0022Image 3\u0022 class=\u0022rounded-lg mb-4 max-w-full h-auto\u0022\u003E\n            \u003C/div\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003ECependant, il y a \u00E9galement des pr\u00E9occupations concernant l\u0027utilisation potentielle de cette technologie \u00E0 des fins de manipulation et de fraude. Par exemple, il pourrait \u00EAtre utilis\u00E9 pour cr\u00E9er de fausses preuves audio ou pour imiter la voix de quelqu\u0027un sans leur consentement.\u003C/p\u003E\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EMicrosoft a d\u00E9clar\u00E9 que VALL-E \u00E9tait encore \u00E0 un stade pr\u00E9liminaire de d\u00E9veloppement et qu\u0027il \u00E9tait destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre utilis\u00E9 \u00E0 des fins de recherche. Il n\u0027a pas encore \u00E9t\u00E9 annonc\u00E9 quand ou si VALL-E sera commercialis\u00E9.\u003C/p\u003E\n            \u003Ch3 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EOutils pour se renseigner sur VALL-E et rester \u00E0 jour :\u003C/h3\u003E\n            \u003Cul class=\u0022list-disc pl-4 mb-4\u0022\u003E\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\n                    \u003Ca href=\u0022https://www.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003ESite Web de Microsoft\u003C/a\u003E - Le site officiel de Microsoft o\u00F9 vous pouvez trouver des informations sur VALL-E et ses d\u00E9veloppements.\n                \u003C/li\u003E\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\n                    \u003Ca href=\u0022https://blogs.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003EBlogs Microsoft\u003C/a\u003E - Les blogs officiels de Microsoft o\u00F9 vous pouvez trouver des articles et des mises \u00E0 jour sur VALL-E.\n                \u003C/li\u003E\n                \u003Cli class=\u0022text-gray-700 mb-2\u0022\u003E\n                    \u003Ca href=\u0022https://docs.microsoft.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022text-blue-500 hover:underline transition duration-300\u0022\u003EDocumentation Microsoft\u003C/a\u003E - La documentation officielle de Microsoft qui fournit des guides et des ressources techniques pour VALL-E.\n                \u003C/li\u003E\n            \u003C/ul\u003E\n\n            \u003Cp class=\u0022text-gray-700\u0022\u003EN\u0027h\u00E9sitez pas \u00E0 consulter ces sources pour obtenir les derni\u00E8res informations sur VALL-E et ses avanc\u00E9es passionnantes dans le domaine de la synth\u00E8se vocale par IA.\u003C/p\u003E\n        \u003C/div\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\u003C/body\u003E\n\n\u003C/html\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"rajoute moi un cadre qui dit que mes objectif et de valider mon an\u00E9e de bts sio slam que plutard je voudrai devenir devops argumente ...","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060Razor\n\u003Cdiv class=\u0022mt-8\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022bg-white rounded-lg shadow-lg p-8 space-y-4\u0022\u003E\n        \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EMes Objectifs\u003C/h2\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EMon objectif principal pour cette ann\u00E9e est de valider mon BTS SIO SLAM. C\u0027est une \u00E9tape cruciale pour moi, car elle me permettra d\u0027acqu\u00E9rir les comp\u00E9tences et les connaissances n\u00E9cessaires pour poursuivre ma carri\u00E8re dans le domaine de l\u0027informatique.\u003C/p\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003E\u00C0 long terme, je souhaite devenir un professionnel DevOps. Le r\u00F4le de DevOps est de travailler \u00E0 la crois\u00E9e des chemins entre le d\u00E9veloppement de logiciels, les op\u00E9rations informatiques et le contr\u00F4le de qualit\u00E9. Cela signifie que je serai en mesure de comprendre et de contribuer \u00E0 tous les aspects du cycle de vie du d\u00E9veloppement de logiciels.\u003C/p\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EJe suis convaincu que le fait de devenir DevOps me permettra de contribuer de mani\u00E8re significative \u00E0 l\u0027efficacit\u00E9 et \u00E0 la qualit\u00E9 des projets sur lesquels je travaillerai. Je suis impatient de relever ce d\u00E9fi et de continuer \u00E0 apprendre et \u00E0 me d\u00E9velopper dans ce domaine passionnant.\u003C/p\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Generate","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"rajoute dans la partie alternance que j\u0027ai apris du csharp utiliser une api utiliser sqlservermanagement que j\u0027ai cr\u00E9er un code qui me permet de lire des document xml et pouvoir les remplir automatiquement","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060Razor\n\u003Cdiv class=\u0022mt-8\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022bg-white rounded-lg shadow-lg p-8 space-y-4\u0022\u003E\n        \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EMes Objectifs\u003C/h2\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EMon objectif principal pour cette ann\u00E9e est de valider mon BTS SIO SLAM. C\u0027est une \u00E9tape cruciale pour moi, car elle me permettra d\u0027acqu\u00E9rir les comp\u00E9tences et les connaissances n\u00E9cessaires pour poursuivre ma carri\u00E8re dans le domaine de l\u0027informatique.\u003C/p\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003E\u00C0 long terme, je souhaite devenir un professionnel DevOps. Le r\u00F4le de DevOps est de travailler \u00E0 la crois\u00E9e des chemins entre le d\u00E9veloppement de logiciels, les op\u00E9rations informatiques et le contr\u00F4le de qualit\u00E9. Cela signifie que je serai en mesure de comprendre et de contribuer \u00E0 tous les aspects du cycle de vie du d\u00E9veloppement de logiciels.\u003C/p\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EJe suis convaincu que le fait de devenir DevOps me permettra de contribuer de mani\u00E8re significative \u00E0 l\u0027efficacit\u00E9 et \u00E0 la qualit\u00E9 des projets sur lesquels je travaillerai. Je suis impatient de relever ce d\u00E9fi et de continuer \u00E0 apprendre et \u00E0 me d\u00E9velopper dans ce domaine passionnant.\u003C/p\u003E\n        \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EAlternance\u003C/h2\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EPendant mon alternance, j\u0027ai acquis une exp\u00E9rience pr\u00E9cieuse en travaillant avec C#, en utilisant des API et en g\u00E9rant des bases de donn\u00E9es avec SQL Server Management Studio. J\u0027ai \u00E9galement d\u00E9velopp\u00E9 un code qui me permet de lire et de remplir automatiquement des documents XML. Ces comp\u00E9tences m\u0027ont permis de comprendre et de contribuer \u00E0 diff\u00E9rents aspects du d\u00E9veloppement de logiciels, et je suis impatient de les appliquer dans mes futurs projets.\u003C/p\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"Gravit\u00E9\tCode\tDescription\tProjet\tFichier\tLigne\t\u00C9tat de la suppression\r\nErreur (active)\tCS0246\tLe nom de type ou d\u0027espace de noms \u0027YourNamespace\u0027 est introuvable (vous manque-t-il une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t17\t\r\nErreur (active)\tCS0246\tLe nom de type ou d\u0027espace de noms \u0027YourNamespace\u0027 est introuvable (vous manque-t-il une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t2\t\r\nErreur (active)\tCS0411\tImpossible de d\u00E9duire les arguments de type pour la m\u00E9thode \u0027IModelExpressionProvider.CreateModelExpression\u003CTModel, TValue\u003E(ViewDataDictionary\u003CTModel\u003E, Expression\u003CFunc\u003CTModel, TValue\u003E\u003E)\u0027 \u00E0 partir de l\u0027utilisation. Essayez de sp\u00E9cifier les arguments de type de fa\u00E7on explicite.\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t12\t\r\nErreur (active)\tCS0411\tImpossible de d\u00E9duire les arguments de type pour la m\u00E9thode \u0027IModelExpressionProvider.CreateModelExpression\u003CTModel, TValue\u003E(ViewDataDictionary\u003CTModel\u003E, Expression\u003CFunc\u003CTModel, TValue\u003E\u003E)\u0027 \u00E0 partir de l\u0027utilisation. Essayez de sp\u00E9cifier les arguments de type de fa\u00E7on explicite.\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t16\t\r\nErreur (active)\tCS0246\tLe nom de type ou d\u0027espace de noms \u0027YourNamespace\u0027 est introuvable (vous manque-t-il une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t17\t\r\nErreur (active)\tCS0246\tLe nom de type ou d\u0027espace de noms \u0027YourNamespace\u0027 est introuvable (vous manque-t-il une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t17\t\r\nErreur (active)\tCS0246\tLe nom de type ou d\u0027espace de noms \u0027YourNamespace\u0027 est introuvable (vous manque-t-il une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t17\t\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t47\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t71\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t85\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t104\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t109\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t114\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@jridgewell/trace-mapping\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@jridgewell\\gen-mapping\\dist\\types\\gen-mapping.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.stat\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\adapters\\fs.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\adapters\\fs.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\providers\\async.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\providers\\async.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.stat\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\settings.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\adapters\\fs.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\adapters\\fs.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\providers\\async.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\index.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.scandir\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\index.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\index.d.ts\t6\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\providers\\async.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\readers\\async.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.scandir\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\readers\\async.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\readers\\async.d.ts\t5\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.scandir\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\settings.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\settings.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\chokidar\\types\\index.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027anymatch\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\chokidar\\types\\index.d.ts\t7\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\commander\\typings\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\index.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\managers\\tasks.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\settings.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\jiti\\dist\\jiti.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027lilconfig\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\postcss-load-config\\src\\index.d.ts\t5\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t47\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t71\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t85\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t104\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t109\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t114\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./parser/tokenizer\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\sucrase\\dist\\types\\computeSourceMap.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./parser/tokenizer\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\sucrase\\dist\\types\\NameManager.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./parser/tokenizer\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\sucrase\\dist\\types\\TokenProcessor.d.ts\t2\tActif","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060Razor\n@using YourNamespace\n\n\u003Cdiv class=\u0022mt-8\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022bg-white rounded-lg shadow-lg p-8 space-y-4\u0022\u003E\n        \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EMes Objectifs\u003C/h2\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EMon objectif principal pour cette ann\u00E9e est de valider mon BTS SIO SLAM. C\u0027est une \u00E9tape cruciale pour moi, car elle me permettra d\u0027acqu\u00E9rir les comp\u00E9tences et les connaissances n\u00E9cessaires pour poursuivre ma carri\u00E8re dans le domaine de l\u0027informatique.\u003C/p\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003E\u00C0 long terme, je souhaite devenir un professionnel DevOps. Le r\u00F4le de DevOps est de travailler \u00E0 la crois\u00E9e des chemins entre le d\u00E9veloppement de logiciels, les op\u00E9rations informatiques et le contr\u00F4le de qualit\u00E9. Cela signifie que je serai en mesure de comprendre et de contribuer \u00E0 tous les aspects du cycle de vie du d\u00E9veloppement de logiciels.\u003C/p\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EJe suis convaincu que le fait de devenir DevOps me permettra de contribuer de mani\u00E8re significative \u00E0 l\u0027efficacit\u00E9 et \u00E0 la qualit\u00E9 des projets sur lesquels je travaillerai. Je suis impatient de relever ce d\u00E9fi et de continuer \u00E0 apprendre et \u00E0 me d\u00E9velopper dans ce domaine passionnant.\u003C/p\u003E\n        \u003Ch2 class=\u0022text-lg font-bold mb-2 text-purple-700\u0022\u003EAlternance\u003C/h2\u003E\n        \u003Cp class=\u0022text-gray-700 mb-4\u0022\u003EPendant mon alternance, j\u0027ai acquis une exp\u00E9rience pr\u00E9cieuse en travaillant avec C#, en utilisant des API et en g\u00E9rant des bases de donn\u00E9es avec SQL Server Management Studio. J\u0027ai \u00E9galement d\u00E9velopp\u00E9 un code qui me permet de lire et de remplir automatiquement des documents XML. Ces comp\u00E9tences m\u0027ont permis de comprendre et de contribuer \u00E0 diff\u00E9rents aspects du d\u00E9veloppement de logiciels, et je suis impatient de les appliquer dans mes futurs projets.\u003C/p\u003E\n    \u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
0{"DateTime":"2023-12-18T13:02:08.6913572Z","Version":0,"CopilotSessionId":{"Guid":"88bdd3eb-37c8-44b3-af2c-c236ff8393d8","ClientId":{"Id":"Microsoft.VisualStudio.Conversations.Chat.HelpWindow"}},"Request":{"Prompt":"Gravit\u00E9\tCode\tDescription\tProjet\tFichier\tLigne\t\u00C9tat de la suppression\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Email\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Email\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t17\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Nom\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Nom\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t11\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Nom\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Nom\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t12\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Email\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Email\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t16\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Telephone\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Telephone\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t21\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Telephone\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Telephone\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t22\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Message\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Message\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t26\t\r\nErreur (active)\tCS1061\t\u0027Views_Home_Contact\u0027 ne contient pas de d\u00E9finition pour \u0027Message\u0027 et aucune m\u00E9thode d\u0027extension accessible \u0027Message\u0027 acceptant un premier argument de type \u0027Views_Home_Contact\u0027 n\u0027a \u00E9t\u00E9 trouv\u00E9e (une directive using ou une r\u00E9f\u00E9rence d\u0027assembly est-elle manquante\u00A0?)\t\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Views\\Home\\Contact.cshtml\t27\t\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t47\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t71\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t85\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t104\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t109\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\AppData\\Local\\Microsoft\\TypeScript\\5.1\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t114\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@jridgewell/trace-mapping\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@jridgewell\\gen-mapping\\dist\\types\\gen-mapping.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.stat\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\adapters\\fs.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\adapters\\fs.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\providers\\async.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\providers\\async.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.stat\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.scandir\\out\\settings.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\adapters\\fs.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\adapters\\fs.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.stat\\out\\providers\\async.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\index.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.scandir\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\index.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\index.d.ts\t6\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\providers\\async.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\readers\\async.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.scandir\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\readers\\async.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\readers\\async.d.ts\t5\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027@nodelib/fs.scandir\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\settings.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\@nodelib\\fs.walk\\out\\settings.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\chokidar\\types\\index.d.ts\t3\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027anymatch\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\chokidar\\types\\index.d.ts\t7\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\commander\\typings\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\index.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\index.d.ts\t4\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027../types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\managers\\tasks.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./types\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\fast-glob\\out\\settings.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2688\t(TS) Cannot find type definition file for \u0027node\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\jiti\\dist\\jiti.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027lilconfig\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\postcss-load-config\\src\\index.d.ts\t5\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t47\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t71\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t85\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapGenerator\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t104\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceMapConsumer\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t109\tActif\r\nErreur\tTS2300\t(TS) Duplicate identifier \u0027SourceNode\u0027.\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\source-map-js\\source-map.d.ts\t114\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./parser/tokenizer\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\sucrase\\dist\\types\\computeSourceMap.d.ts\t2\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./parser/tokenizer\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\sucrase\\dist\\types\\NameManager.d.ts\t1\tActif\r\nErreur\tTS2792\t(TS) Cannot find module \u0027./parser/tokenizer\u0027. Did you mean to set the \u0027moduleResolution\u0027 option to \u0027nodenext\u0027, or to add aliases to the \u0027paths\u0027 option?\tDivers\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\node_modules\\sucrase\\dist\\types\\TokenProcessor.d.ts\t2\tActif\r\nAvertissement\tCS8618\tLe propri\u00E9t\u00E9 \u0027Nom\u0027 non-nullable doit contenir une valeur non-null lors de la fermeture du constructeur. Envisagez de d\u00E9clarer le propri\u00E9t\u00E9 comme nullable.\tportfollio\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Controllers\\ContactModel.cs\t7\tActif\r\nAvertissement\tCS8618\tLe propri\u00E9t\u00E9 \u0027Email\u0027 non-nullable doit contenir une valeur non-null lors de la fermeture du constructeur. Envisagez de d\u00E9clarer le propri\u00E9t\u00E9 comme nullable.\tportfollio\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Controllers\\ContactModel.cs\t10\tActif\r\nAvertissement\tCS8618\tLe propri\u00E9t\u00E9 \u0027Telephone\u0027 non-nullable doit contenir une valeur non-null lors de la fermeture du constructeur. Envisagez de d\u00E9clarer le propri\u00E9t\u00E9 comme nullable.\tportfollio\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Controllers\\ContactModel.cs\t13\tActif\r\nAvertissement\tCS8618\tLe propri\u00E9t\u00E9 \u0027Message\u0027 non-nullable doit contenir une valeur non-null lors de la fermeture du constructeur. Envisagez de d\u00E9clarer le propri\u00E9t\u00E9 comme nullable.\tportfollio\tC:\\Users\\trist\\Desktop\\portfolio\\portfolli\\portfollio\\Controllers\\ContactModel.cs\t16\tActif","Context":{"VisibleDocuments":[],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"00000000-0000-0000-0000-000000000000"}}},"Response":{"Content":"\u0060\u0060\u0060C#\npublic class ContactModel\n{\n    public string? Nom { get; set; }\n    public string? Email { get; set; }\n    public string? Telephone { get; set; }\n    public string? Message { get; set; }\n}\n\u0060\u0060\u0060","Type":1,"Status":1,"FollowUpPrompts":null},"SelectedFunctionName":"Modify","LoggedSkillInvocations":null,"ThreadName":null}
